梁振英:建制派上山打游擊

CY Leung facebook

給各建制派區議會候選人和廣大選民，
上山打游擊
1. 精神：悲憤過後，展示力量。
2. 優勢：大家在各區深耕多年，有紥實的人脈基礎，對地區問題有深入的認識。
3. 戰略：以其人之道，還治其人之身。大家調整姿態，做好在野黨和少數黨的角色，靈活多變，不排除任何合法手段。用地區議題和民生議題圍堵反對派的全港性政治議題。
4. 大環境：中央不會放水派糖，經濟衰退，各區氣氛在未來兩三個月會急轉直下。
5. 行動：馬上向當選的反對派議員（尤其是有機會成為區議會主席和副主席的）提工作要求。舉例：a. 聯同幾個街坊帶著油掃油漆要求這些人一起將區內的政治塗鴉塗上白漆，b.要求一起動手清理連儂牆， c.開列區內的老大難問題，請有意競逐主席副主席的人出席居民大會一一回應，用手機攝錄他們的反應然後上載。
6. 團結就是力量：舉行武林大會，建立各區各建制黨派連線，統籌協調行動，遍地開花。
7. 鼓勵街坊舉報當選議員的違法違規行為，包括僭建問題。
8. 財政：好商量。

請廣大選民幫手。

7. 鼓勵街坊舉報當選議員的違法違規行為，包括僭建問題。

a. 聯同幾個街坊帶著油掃油漆要求這些人一起將區內的政治塗鴉塗上白漆，b.要求一起動手清理連儂牆， c.開列區內的老大難問題，請有意競逐主席副主席的人出席居民大會一一回應，用手機攝錄他們的反應然後上載。

so?

有枕頭送咪去囉

僭建問題LOL

自己僭建就以為全世界都僭建

其實佢啲"膠"post有時幾啟發思考

要求一起動手清理連儂牆

收撚皮啦我哋第一樣要做既就係整僆儂牆

輸左搵鬼理你咩
藍屍弱點，睇錢份上

反對派？ 而家你地非民主派先係反對派wor

佢係真on9定假on9

On9
投得比佢地，就唔撚洗/想佢地油連儂牆啦
你試下油？即刻變民建聯阿

開一個特別地方連農牆

4先係大問題 我覺得長遠要換第d資金撐住香港

佢個腦咪僭建左

上青山啦

打游擊好暴力呀
明明係建制架嘛
做乜班少數派要搞亂香港

佢d point係咪都可以針對現任官員

自己做特首都管治唔到香港，而家去教人監察區議會

我個區啲建制派嗰個都各自為政， 各懷鬼胎
要佢地團結真係仲難過香港獨立

反對派大台出現了

而家係我哋用農村（區議會）包圍城市（立法會）......

鼓勵街坊舉報當選議員的違法違規行為，包括僭建問題。

Cy個山頂大屋

佢地懶過督屎 鬼理你

反民主派國師-689

小氣到

8. 財政：好商量。

想動員藍絲但又唔想比錢

將佢啲嘢掉返轉嚟講其實好有用

1. 不打飛機，繼續努力
2. 深究保皇勢力得民心方法及地區工作
3. 用盡一切制度內合法手段、資源抗爭
4. 繼續推動經濟攬炒，舉辦遊行集會維持運動熱度
5. 帶動重建18區連儂牆，開居民大會聽取意見
6. 連結老泛民、年輕泛民及本土協調，不割席不分化
7. 舉報保皇貪污僭建，徹底將紅色勢力剷除
8. 唔知佢講乜鳩

港獨之父真係唔係流

2020年開始
每區定一個合法連儂牆都得啦
清你老味咩

條廢老可能做咗鬼登一份子

會咁做就唔係支持建制派啦on9

共產黨正式向鄉紳開戰

用下腦都知佢哋都冇能力僭建啦

收到 所有野反轉做

藍絲無著數，理你都傻啦，自發搞咁多野

689仲生活係長征國共內戰年代
上山打游擊，班友cap水嘆咗咁多年，仲邊有咁好心機同體力打遊擊

點解可以將盡公民責任講到好似新野，可以做攻擊武器咁

a. 將政治塗鴉合法化，b.將連儂牆合法化

第8點譯返做中文，咪同班保蝗講
錢銀方面冇左十億都唔駛擔心，維穩費度有得claim 返

係,有參考價值

4. 大環境：中央不會放水派糖，經濟衰退，各區氣氛在未來兩三個月會急轉直下。

本人比較擔心係呢樣，呢樣係真，希望大家要先積穀防饑

689 = 僭建問題 KOL

其實講得幾好，有好多我地都應該做。

當選既仲有鄉事派既當然議員
我地咪聽吓港獨之父講囉係咪

藍絲十個有一百個都聽日番工不了

不過可以預見,佢地在野搞屎棍係一定會發生既事,都幾麻煩

呢條友真係，前所未有

廢老拎5000萬貪款
買票好過啦

直接全部拉大隊去搵毛主席啦

可能落選議員都有僭建問題

一去無回頭

係,到時懶曬落黃絲度,真係要開條新財路出嚟

以佢地做法咪拎住兩筒油叫人清
唔清又死lur話人係咪支持暴力搞港獨唔係中國人囉
佢地果啲無賴又多時間又無野輸係搞依啲架啦

唔係好大路線問題，但的確要諗佢日日搵三兩兜友咁喺議員辦事處玩都幾係野

佢個腦其實係諗緊咩呢？

會吠既狗唔會咬人

開居民大會你話黃定藍多
自取其辱

689 雖然係廢老
但要小心佢，佢耍手段好撚叻
唔好輕敵

18歲生日快樂
2020年5月2日前登記做選民

中共唔要佢係有原因
又想學trump 做狂人，但又冇料
結果狂人就狂，但做左個中共陳雲
剩係識9up

好多當選年輕一族連樓都未買到點僭建

建制派：梁振英落台打飛機

你地班連登仔咪睇少
個廢老雖然係咁廢up

但 班暴動始祖 同民賤聯 肯定從e d 方向玩

一日未輾壓佢地 都唔可以停

防人之心不可無

笑到仆街
有口話人無口話自己僭建

我覺得佢提出既野,遲早要面對,對家幫我地準備,要做得更好

街坊圍屌屌走佢地啦

點解要跟佢個套行 佢提出既野全部當透明咪得

岩喇，仲要食多4年樹皮，先有機會選區選

其實都預咗以後會比人挑骨頭

On9仔，真係仲未知自己係小數？真係蠢，唔係扮架喎

原來佢哋都真係唔係好知藍畜有幾自私喎

課金先啦

除左第5點,其實民主派跟住做無死,不愧為港獨之父
係第5點要相反,保護連儂牆

即管睇下你叫到幾多慢人出黎

on99都唔知邊個先係反對派

仲話有地區工作基礎？宜家連d藍絲廢佬都話你地唔撚做野喎

第二點係重點, 未來一年一定要斬殺建制地區莊腳, 唔好留有後患, 春風吹又生

佢係講得無錯，建制變左弱勢，一定會有粉腸塑造建制派好可憐，俾佢地打到溫情牌就好易動搖到支持者心理。

以其人之道，還治其人之身。大家調整姿態，做好在野黨和少數黨的角色，靈活多變，不排除任何合法手段。用地區議題和民生議題圍堵反對派的全港性政治議題。

想拉布
但好似比佢地自己改到拉唔到

建制派：梁振英是冷氣軍師

好多區議員自己層樓都無
何以 僭撚建 到呀屌
僭建個胸僭到大波驊咁就話有可能啫

反民主派
少數派
奶共派
保皇黨

佢以為個個好似佢咁 貪污住豪宅
3,4,5 點惡毒到佢 要全香港人一齊同班議員受罪咁解 真係要文宣下啦

個頭近了

學人哋遍地開花，屎窟開花就有你份，去食龍蝦啦。

做好反對派角色，我想問落選區議員點樣反對

保皇黨成班廢柴又自私 點會做到呀

呢幾點過去咁多年你地都無做過啦

藍絲老弱殘兵，做勞動工作，又利字當頭，你要佢做野要比錢先得
藍絲做區議員就係想唔做野有錢，你叫佢做野真係好難

不過當然各 親民主派 區議員 都要注意

你打你的，我打我的

做好本份。上屆素人楊雪盈、鄺葆賢險勝
今屆大勝。

佢地流浮山班藍絲勇武呢？

叫現任個d 帶頭做左先啦，未收工嫁，唔洗做呀?

你做幾絕 我哋就做幾絕 最後答返睇唔到 我睇到嘅唔係咁 搞掂

佢地d地區小隊首領一定男既貪 女既on9
今次得勢，一定要告到d男既一身蟻，女既林到佢變節
瓦解地區街坊網絡

a. 聯同幾個街坊帶著油掃油漆要求這些人一起將區內的政治塗鴉塗上黃漆
b. 要求一起動手整理連儂牆

在野黨中共敢做咩

呢句 講明俾你聽 中央控制香港

痴線，我地就要將佢繼續發展

叫藍絲團結就好似叫689咪撚再數蘋果廣告一樣

冇理念嘅藍屍係唔會做呢啲野囉
呢啲係我地先會持之以恆咁做

ON9

5.區會直接通過保留連儂牆，吹呀？

講得好岩，就對住佢地個60席用呢啲招

冇錢畀藍絲，佢哋彩你都傻，有時間返工搵錢好過

係強勢在野派先麻煩(大把資源)

其實好多民建聯支持者都有僭建，佢咁姐係搞鳩民建聯姐

果d資金幾時有到我地香港人手？
有無入政府庫房都成疑問

僭建
你估個個都係獻世派咁貪到幾層樓咩

查數
清算
等佢地所恃既地區網絡自顧不暇
啲地方大佬投鼠忌器自然就會倒戈

6. 又武林大會又遍地開花
689提水提到出曬面

港獨之父睇唔過眼大家休息，想做個示範

大陸經濟差到仆街, 邊有水放落黎

素人全部都係後生仔
有私樓既都偷笑啦
唔係個個人都有閒錢去僭建架柒頭

暴徒又想搞搞陣

冇利益邊有動員力
想玩人民鬥人民

第五點，選民表示就係知你唔會咁做先投票比你

唔該搞清楚而家邊面先係反對派

中央派撚糖！
一年幾千萬遊客來對香港係好事定壞事？

最好限制大陸人入境
到時水貨生意香港人自己做埋
少D大陸人阻街添

舉行武林大會係乜撚野事
小魚兒同花無缺咩on9廢老

Share the info. with new elected officials. At least they can plan for coming hassles !!

Can someone tell me how to contact all selected districts officials by email, FB, text, etc...?

無著數? 不了

屌你老味佢哋叫少數派

佢既諗法好好但班人既執行力太弱
不過篇文值得睇睇

係咪叫暴動始祖工聯會搞返街頭抗爭 教吓我地咩叫勇武

藍絲話無錢？ 彩你生芒果啦

冷處理呢條過氣廢佬啦

佢做唔做又點 我地好團結 我地不割席

你班老弱殘唔好話搞武林大會俾人打死
叫你唸民生議題咪又係冇蛇齋餅呢啲廢問題

唔好晒心機啦

住村屋或者好似佢咁有錢住豪宅就話潛建姐..

全世界都想要中國資金 無左中資,都要搵其他資金架

中央又要科水了

不過拍片會成為佢地嘅宣傳工具，我地要幫拖，唔可以比佢地用D片做 fake news 或抹黑黃色議員

屌！班獻世派都收9皮啦仲打遊擊！？

On 9，寫曬出嚟，輕鬆見招拆招

講咁多野但係又唔科水
藍絲心態 著數就識拎
付出？不了

但呢個要小心 對家開始抹黑工程

支持舉報政府公共空間僭建

集體杯割CY

所有出自CY意見一概不予考慮及接受

以其人之道，還治其人之身
笑死
強權學人不合作扮被打壓

黑社會同特首日撚日話被人欺凌一樣

小人之⼂乛⼂⼂

不得不防,佢地使慣橫手,一定夾埋政府上下齊手一齊留難班新丁議員.
所以班議員對住政府,賣港派同埋藍絲已經好頭痕,
黃絲們唔好再幫班議員開空頭支票,增加佢地既工作難度.

將佢講嘅調番轉做其實就好有用認真搞番好區議會嘅話 輸嘅都係反民主派

放水派糖香港內政中央控制㗎
鬼拍後尾枕

between十年先得4000蚊
唔該晒

遍地🍍

原來藍屍冷氣軍師post係咁嘅
大開眼界

你班友贏少少咁high大左咁

689係全香港最恐怖既陰謀家，咪當佢廢老9up

[養成好習慣] 少數建制派 少數保皇黨

上梁山落草反政府

D素人分分鐘連屋都冇僭建條撚

證明對家好撚驚連儂牆

中國內地資金好多管制，中資唔入香港就走唔出世界，阿里巴巴排除萬難都要係香港上巿，你估啲要走資/走出世界嘅商人會唔會聽黨嘅政治命令？ 我都唔知，都想睇下結果係點

加速黃色經濟圈，扶植/維持港資中小企

你信支共有派過糖俾我地?

五千萬音樂噴泉,十七億行人天橋
然後派返一百幾十萬俾你蛇餅糭齋

上山打飛機啦!!!

7. 鼓勵街坊舉報當選議員的違法違規行為，包括僭建問題。

On99. 當選班新丁9成窮西。有撚錢住house 僭建咩

你舉報 冷氣機滴水 機會大d既

佢叫你做既拎黎對付個60席就啱架啦

佢當年咪用呢招搞掂唐英年囉

吔屎啦少數反對派

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

見到建制依加扮死狗真係好噁心

我地都可以

4 係一定會發生，國際大環境加嚟緊新年後經濟會超差，好多食肆等岳執，連同明天下半年可能支爆，區議員要比定心理準備街坊同提供做法，甚至區議會果一億撥款睇下有冇野幫到

5. 呢樣野唔該各議員主動做，呢樣係議員職責，攪掂到包你連任

Ching你嗰區得個反民主派當選咋喎

終於有智者拆解到

中共cap水就會

成班少數派
有破壞 冇建設

呢d 過氣廢老 仲係度吠既

上山打飛機啦

落選左果d 第日無糧出彩你都傻

而家鬥人多, 減埋你果種票假票，其實你地班友得好少數
明唔明呀? 仲要未撚計18以下果班年青人

個勢輸晒啦

條友真係唔識架喎.JPG

你叫人篤灰潛建，姑勿論有無人做，你一個唔好彩，連自己隊友都拉落水，你就真係攞屎上身啦，周圍樹敵，遲早仆街死

藍絲有咁高行動力同對政治咁上心，香港三十年前一早民主化左啦傻鳩。

中央不會放水派糖中央幾時有做過呢啲野，經濟衰退就一定嘅，唔好撈埋嚟講

如果唔係有鄉村當然議員，建制滅亡咗啦
而家分分鐘要痴鄉事派資源添呀

佢又講得無錯，如果有一撮市民要求，你做區議員唔可以坐視不理。
但你亦可以申請爭取區內設立表達意見嘅意見牆(連儂牆)，例如喺某休憇處。

退休冇野做去工聯會搵粗口女仔上個興趣班啦，咁多gi gut

少數反對派, 憑咩

佢如果真係仲咁有實力，就唔使係face book 公開戰術。
因為冇人理佢先要係facebook 搵存在感。

不過佢既idea 可能會同其他人想法一樣，我地可針對。

c.開列區內的老大難問題
問上一屆建制議員啦 佢留底既蘇州屎

佢都戇鳩
每個議員辦都有連儂牆啦

好提議喎
建議每一區建立永久連農牆，俾市民自由發揮！

每一區建立永久連農牆

6. 團結就是力量：舉行武林大會，建立各區各建制黨派連線，統籌協調行動，遍地開花。

做咩炒鳩我地玩遍地開花

冇著數藍絲撚會幫你做爛頭卒咩

支持非民主派大台！增強社區議政風氣！

係咪鼓吹犯法

出膠post

定期有人清理更新 我無所謂

反對派咪再說三道四！

大家在各區深耕多年，有紥實的人脈基礎，對地區問題有深入的認識。
佢真係以為啲建制派有做嘢㗎？

佢真係唔識㗎喎
為少數人得罪多數人？

藍屍靠唔撚住

區議員點都要回應區內市民訴求
所以最好開會討論一次
點樣處理區內連儂牆
以後就有個model answer喺手應付

佢連自己家事都管理唔到

689真係on99,

只得個無恥 + 建築數學測量思維

又文革式，利用羣眾去挑釁撩事？

而家元朗已經輸到剩低班鄉黑

4. 中央唔派糖, 十八區區議會聯署要求財爺派糖解民困
5. 各區設立永久連儂牆比市民自由發揮, 爭取連儂牆合法化,
如果有街坊要求議員一齊動手用油漆塗抹標語時, 向警方舉報有人將會用油漆刑事毀壞公物, 你估你用油漆唔係刑毀? 你有冇問過物主- 政府? 你有冇配埋色板? 合乎施工標準咩?

我地繼續冇大台

唔係播，好多前議員，打算唔搵工，同泛民鬥四年。再搏一次。

認同

清算舊區謝員 睇下有無違法野
無左議員頭銜既庶民 打落水狗

係啊，你老母係廟街打情慾戰啊。

藍絲：吓？！咩話？？！中央唔派糖！我支持建制做乜春呀？！

a. 聯同幾個街坊帶著油掃油漆要求這些人一起將區內的政治塗鴉塗上白漆，b.要求一起動手清理連儂牆

食環署工作，亂咁清理等陣會俾班狗咬你刑事毀壞，做過三司首長都未知咩部門負責咩工作，過氣死廢老就收檔啦

小學雞怨婦好撚核突 咁大個人仲諗埋啲屎橋當秘笈

好難接受一個咁既人做過香港特首...

根本唔需要對建制選民負責，所有建制需求客客氣氣就幫你協調下，唔係既話睬你有味

連農牆幫你制度化合法化公式化搞大佢就有份

有錢開工
冇錢罷工
講完

僭建界KOL

呢條友真係精神有啲問題

倒轉來
新人們一係合力解決佢
一係學政府揾更大問題出嚟做agenda

贊成，然後區議員順勢提岀建立各區民主牆，岀公帑管理，等大家可以合法貼文宣

大家記得議員唔係condom
出事唔好係屋企食花生
反包圍聲援啊

果班友如果咁有心機做野就唔會攪成咁啦，懶就是懶，改唔到嘅。

曲線串鳩自己啫

前行政長官, 現任廢老, 講到自己好足智多謀

你信呀？ 佢係呢個運動嘅開端喎

藍絲座右銘：有水科有團結，冇水科笨撚柒

唔好再理呢條廢老喇！

4真係值得深思

推

新科區議員最緊要盡快放棄天真既想法，服務社區就梗，但你哋好遺憾係當選係亂局時候，面對一班前朝仇恨廢中廢老係實會被搵機會玩。

On9阿伯

第6係咪操縱選舉

ok喎，每條屋村屋苑附近都set個官方連儂牆，清都唔俾你地班仆街清，真正遍地開花

無錢無藍絲會做

仲上山？

海馬枕又唔夠派，下次派床褥啦

8. 財政：好商量。
咁你科水先啦

叫藍絲做咁撚多野會出錯架喎
你知你地果d支持者質素有幾高架，又成日要返工邊有咁多時間做野?手停口停架嘛

係無錢，民賤聯主席自己都用600萬去選，下面d魚毛邊有咁多經費

佢以前係咪用呢D 思路做特首

發神經

佢而家個角色就好似對家嘅陳云根咁

藍屍真係徹底潰敗
係街聽唔到再有藍屍出聲
全部都啞口無言
勝利球迷最重要就係企係贏果邊
宜家知道自己失敗
而且眼見成香港比我哋剷起咗
心知一開口就會比我哋串到飛起

在位既時候唔努力，無咗就係到廢噏刷存在感

一眾廢老最後上左去落唔返 支持

保皇黨執屎唔洗你教

佢想做大台?

抽返以前條數出嚟audit班親中廢佬走都走唔切啦仲同你癲

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

希望大家踴躍俾idea

7.團結就是力量：舉行武林大會，建立各區各建制黨派連線，統籌協調行動，遍地開花。

我又想睇下會點

叫藍絲團結